好多銀行元朗分行727全日唔開

發生乜事收到風又變元朗城寨?

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！